有冇證據證明到 Oxyair Mask 係藍企？

見到有網站將 Oxyair Mask 列做藍企，但又冇出 Reference
上網又搵唔到確實理據
見到 Oxyair Mask 門市入面有獅子山Logo，又賣以連儂牆圖案做包裝既口罩盒
官網仲話「每個人都應享有呼吸清新空氣的權利」
究竟間野係被誤標藍企既黃企定打住抗爭元素做產品包裝既藍企？

自推一

自推二

有幾何黃店可以開到周街都地舖。

阿布泰、Good Mask、HKTV Mall、茶星人、瓏門冰室...

就咁數，有多分店既黃企都五間
冇可能用分店數目分藍黃